踢爆共匪組織小童群益會 聲明的無恥

香港小童群益會 The Boys' & Girls' Clubs Association of Hong Kong
2小時 ·
【就一名女童於9月6日在旺角街頭被警察制服事宜之回應】
九月六日十二歲女童在旺角居所附近，在混亂環境中奔跑被警務人員制服，受到驚嚇和損傷的事件，香港小童群益會表示關注。我們期望當局能透過公正可靠具透明度的調查，釐清事實。
本會認為，執法人員身經專業培訓，面對兒童對象，執行行動時須考慮現場環境、盡力保障兒童權利，嚴格遵行特區政府簽訂的《兒童權利公約》，避免兒童受到傷害。我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場，以策安全
--------------------------------------
1)把警畜無故攻擊小朋友講成在混亂環境中奔跑被警務人員制服

2）我們期望當局能透過公正可靠具透明度的調查，釐清事實？
咩撚野釐清事實？事實好明顯係無故攻擊市民， 何需釐清？

３）我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場，以策安全
班警魔周圍打人，性侵女市民，明顯無警魔香港就更安全
群狗會屌人出街?

可惡

洗佢版啦

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

又出d扮上帝角度嘅垃圾公關回應

低質公關搞左成日先搞到篇零分垃圾出黎

又要做雞 又要貞節牌坊

在混亂環境中奔跑被警務人員制服<--------女童跑先被制服 = 自己問題
兒童應遠離暴力和衝突現場<-----女童出現得係果度就預左 = 自己問題

撚知你小童群益會好友香港警魔幾時發顛

７２１元朗
８３１太子
強姦（新屋嶺，荃灣）
tko起碼兩單殺人
屯門一單墮樓屍似凍肉解凍出水

區區都有暴行
而小童群益會就屌受害人亂出街

政府機構

召喚理性撚，中立撚， 證據撚幫虐童群益會狡辯

次次駁唔到就扮盲

屈唔到個女仔就罵埋人地父母唔識教

喂呀 睇下人地呀哥先啦

睇個款都1920啦